教左個dse math 考3既學生

老懷安慰，有無人想跟隊？

可唔可以教我 想5*升5**

冇問題

比足學費就得